作為中立球迷，見到保方同祖記咁出局都幾心痛

無可否認今場祖記係打得好
可以喺皇馬主場贏三球
如果係加時或者射碼輸無嘢好講
但咁樣94分鐘輸球碼
唔理球碼係唔係誤判都好
都真係輸得好唔抵

有時人生就好似保方
其實可能保方無諗過可以出線
但偏偏個天又令佢嘅希望復燃 以為自己有機會贏
最後又再一次要佢接受失敗
嚟種心情反差先至令佢最痛

見到保方叔由嬲到失望再到離場個背影 真係自己都眼濕濕

中立球迷真心想向Buffon致敬 希望唔好變罵戰po

咁佢地踢晒成場 追到和左 最尾諗住加時 點知就衰左 比我都情緒激動 老實係唔岩 但又唔係怪佢 好地地諗住打加時 激情左成場 點知最後個希望沒左 果種反伏沒人會明啦 成班就係咁屌佢沒理性 但佢都成40 贏都沒贏過 今次有機逆轉上屆冠軍 點知就沒左個希望 佢郁手唔岩 但佢都控制唔到啦 係我都失控 我敢肯定沒一個可以冷靜到 由佢判決

畀鍠鎷打到加時你輸得仲甘